朋友發夢跌手機，俾人執到仲解埋密碼

拎完之後洗機？

iPhone?

抽sim之後放落第2部機，之前有無set sim lock呀？

咩機？

Samsung